道歉根本乜野都無解決過！

無可能道個歉就算數（仲要咁既形式）道完歉對香港有咩好處？絕對唔接受 港共必須要白紙黑字宣布撤回送中！